我電莖王從你睇咩作品睇穿你係咩人

火影:中二病,成日ff自己識忍術
海賊:中二病,成日ff自己有惡魔果實能力
我英:中二病,成日ff自己有超能力
刀劍:中二病,成日ff自己識星爆氣流斬
高達:中二病,成日ff自己有高達揸
魔禁:中二病,成日ff自己係超能力剋星
巨人:中二病,成日ff自己識變巨人
喰種:中二病,成日ff自己係喰種

歡迎再問

來自繽粉世界的明日

幽遊白書

中。。。,成。。。

工作細胞

變態佬

有品味 有一顆求學嘅心, 希望了解自己身體嘅構造

鬼父

小弟鍾意re0

境界觸發者
排球少年
天才麻將少女

To Loveる

夜勤病棟

洗定個8月15等坐監

中二病, 成日幻想自己有好多女

中。。。, 成。。。

我們這一家

睇肥莉雅

中, 幻想自己有女

有學識 關心醫學時事

小學雞